「長文」係時候嚟個中場檢討

當對家都喺度進化，有冇覺得我哋反而退步左？
七月入立法會完全冇人屌，依家熱門郁啲就話場運動就嚟散、勇武去救人就話送頭、和理非唱國歌就話懦弱。
先唔講呢啲完全散佈負能量，齋屌冇貢獻嘅post上到熱門本身已經好詭異(不推文模式啊屌)

我想講嘅係我哋嘅行動力比起六七月真係退步左
唔係因為我哋收貨 或者驚左白色恐佈
係我哋個目標真係唔再清晰明確

當黑警政府藍絲個目標好清晰係做鳩我哋 打壓我哋
究竟我哋嘅目標係乜？
長遠嚟講真普選係最重要，唔係嘅話其他訴求都只會係有中國特色嘅閹割版。
不過當警藍黑三位一體，香港人短期內要爭取嘅其實係「免於恐懼的自由」。
當親政府陣營公然侵犯人權，公然侮辱毆打市民、更有合理懷疑做出強姦殺人呢啲天理不容嘅事，呢個已經係嚴重嘅人道危機，遠比爭取民主緊急好多。

或者應該咁講：正正因為警察拒絕保護我哋，我哋需要自己組織民衛隊；正正因為政權想置香港人於死地，香港人只能借外國力量制裁港共，甚至要考慮成立臨時立法會同臨時政府。

冇錯呢三個半月以嚟嘅抗爭，的確比左我哋唔少「文宣核彈」：六月醫管局同警察合作、721警察不作為同中聯辦葉虎、811爆眼女手足、監控燈柱直駁上海、新屋嶺、831太子恐襲...
隨隨便便都數到一堆。

呢堆「核彈」其實都指向同一個問題：依家香港有一班人，可以無視法律橫行無忌，對政府有意見嘅香港人連安全都得唔到保障。
因為相信有呢班人嘅存在，香港人未來會失去尊嚴咁生活。
所以我哋企出嚟，對抗呢種不公，討回我哋嘅尊嚴。

應承我，唔再屌身邊手足，唔再唱淡呢場運動，一齊去攞返香港人應有嘅尊嚴。

1/20

2/20

推
不指責

推

每個人都係個體，上黎開post比意見講下好處壞處
其餘既留比手足思考去唔去做 去點做就夠

3/20

4/20

5/20

佢地邊有進步過
一直都係靠人多 黑警包庇

6/20

有分化撚！

人多左已經係問題啦
以前除左維園疊羅漢集會邊有咁多人架
而且社區入面嘅藍絲有組織左 對手足嚟講危險好多

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

7/20

鬥人多 地球應該冇國家贏到中國人

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

915

Push

13/20

正經post冇人理

14/20

我哋要嘅係教學po
唔係指責po
香港人學嘢咁快
推教學po一定終身受用

係 記得六月尾嗰期好多post教整紙皮盾整水樽護臂
依家得返屌屌屌同打飛機
啲陣形post推唔到上去

15/20，

請廣傳 留意到文宣亂出post 亂帶風向 嚴重分化!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

我唔介意你圍爐打飛機
但你唔係洗走哂啲有用post
我黎學野嫁仆街
你圍爐不如去其他討論區啦

有冇諗過連登已經負荷唔到咁多人

咩手足後空翻跳閘 潛水掛標語 呢啲飛機post
post上reddit twitter好過啦
洗走啲討論post做咩

16/20

17/20

忍唔到左膠？麻煩大家幫手推

18/20

圍爐係有用 振奮民心
但真係好撚多
仲有個啲新聞報導
次次都有三四個post
仲要係一樣嘅內容

其實目標只有一個, 就係反對中國殖民香港, 所以要做既野一直都無變

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

主因係太多戰線 我地人多但唔足以同時打咁多敵人姐

19/20

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

19.69/20

以前佔領運動時，己經有唔少人互相指責同路人，唔知咩心態。

19.612/20

19.616/20

推!

唔好忘記 我地要攬炒

解散警隊

19.621/20

我地需要公投
罷免現任香港政府和香港警察
禠奪合法性,向世界顯示香港人的意願

19.71/20

19.77/20

Tui

19.721/20

要一步一步嚟
依家開始唱歌仔咋

唔可以比時間比對家